點解甘多人吾識分大隻同肥？？

Bulk緊稍為肥小小就髀人話系肥仔 覺得系無做運動既肥仔身型 真係吾識架喎 至於吾系話我肥既通常第一句都系問有冇飲奶粉

利申 body fat~20% bench press120kg

連登排骨毒撚點睇

肥仔

想當年我仲讀緊BAND 3中學
有條MK撚狗咁撚我, 話約我隻揪
佢以為自己有腹肌就好撚好打
(但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉
不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型
所以D肌肉線條未現到出黎)
我D 毒撚FD 嚇撚到標尿
「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」
「你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」
我心諗話你怕你嬲
有腹肌唔等於有力量
我笑笑口咁答應左條MK 放學去籃球場打過
fast forward 去到決戰時間
成班同學企哂係側邊睇
佢就除左件校服
成個小丑咁係到谷佢果幾舊腹肌仔
見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑

雖然最後佢打到我仆街, 牙都甩埋
但完全同腹肌冇關

如果啲肉唔夠實，又無線條嘅話，會比人個感覺係肥。

好多GYM 撚都剩係識舉鐵, 唔識減體脂,
練出黎既身型就會好似肥仔咁

點解咁多人唔識分 甘同咁 仲有 吾同唔

有肚腩就肥㗎啦，你有無肚腩先？

咁肥絲大隻係肥定大隻？

Btw 吾你老母

吾明喎 咩事牙

死肥西

你又知人地想練六舊腹肌？
個個人目標唔同
健美健力又好無分高低
但好多健美撚用健美把尺衡量所有人
笑而不語

柒=肥
型=大隻

20%咁多
你叫壯，又多脂肪又多肌肉

我25%體脂，184 高，啲人成日話我好大隻，雖然平時有做gym，但係從來唔減體脂，我都覺得自己好撚肥，
但係仲有一堆戇鳩嘅人話我好撚大隻

20%仲唔肥？